派傳單算唔算工作經驗

唔計既話點有咁多人做

做到senior先好寫落CV

公仔人算唔算

算

傳單師都算Marketing 嘅前線

Marketing (technician）

Promoter